{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052544",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 마이애미 HOTEL"
    },
    "text": "古閑邑で最も最近新築されたレシデンス型HOTELは、計261室の客室を保有しています。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しており、最大人数を超えて宿泊することはできません。 宿泊施設にはデラックスツイン、オンドル、デラックスツイン、デラックスファミリーなど様々なタイプの客室があり、人数に応じて最大3人または4人まで宿泊できます。 オンシーズンや特定の日、祝日を含む一部の時期には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を提出して確認し、未成年者の場合は入室が制限されます。 したがって、身分証明書を必ず持参しなければなりません。 客室の内部にはテラスとビジネスのお客様のためのドラム式洗濯機が完備されており、リラックスできる空間と洗濯ができる便益施設をご利用いただけます。 ホテル1階にはフロントデスクにロッテリアとEマート24時コンビニエンスストア、青年喫茶店、24時韓国料理店があり、朝食は有料で提供されます。 ホテル内にはスキーショップもあり、宿泊時にシティビューやマウンテン川沿いビューが鑑賞できる客室をご利用いただけます。 駐車はホテル自体がリフト型駐車場を利用でき、大型公営駐車場も徒歩1分の距離に位置しております。 古閑駅からは車で2分の距離にあり、ハイワンリゾート",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルは計261室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "このホテルでは最大3人または4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日を含む一部の時期に変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定の日、祝日を含む一部の時期には変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を提出して確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室が制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはテラスとビジネスのお客様のためのドラム式洗濯機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には飲食店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル1階にはロッテリアとEマート24時コンビニエンスストア、青年喫茶店、24時韓国料理店があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはスキーショップはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはスキーショップもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル自体がリフト型駐車場を利用でき、大型公営駐車場も徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは駅からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは古閑駅から車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "宿泊時にはシティビューやマウンテン川沿いビューが鑑賞できる客室を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 523
    }
}